講個笑話,英超個VAR

文尼邊條毛越咗位?

講個笑話 利物浦

呢下唔計啦

猁狗4足

好笑過樓主嗰個

愛迷

Shoulder

樓主条廢西嬲到震晒

講個仲好笑嘅 利迷

我笑到噴水

突曬出嚟啦

我笑到噴飯

快入愛狗狗竇笑到我噴精

猁狗爆閘嬲撚到

佢地嬲完未

平常心啦 人哋都冇嬲